{"id":1,"date":"2019-10-16T23:35:13","date_gmt":"2019-10-16T16:35:13","guid":{"rendered":"https:\/\/blog.hyundaivinhphuc.com.vn\/?p=1"},"modified":"2020-01-09T21:28:33","modified_gmt":"2020-01-09T14:28:33","slug":"hyundai-vinh-yen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/","title":{"rendered":"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean &#8211; \u0110\u1ea1i l\u00fd \u1ee7y quy\u1ec1n ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"\r\n<p>C\u1ea3m \u01a1n v\u00ec \u0111\u00e3 gh\u00e9 th\u0103m <strong>Blog Hyundai V\u0129nh Ph\u00fac<\/strong>. T\u00f4i l\u00e0 Anh Trang nh\u00e2n vi\u00ean sale t\u1ea1i Showroom Hyundai V\u0129nh Y\u00ean, V\u0129nh Ph\u00fac!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>L\u00e0 \u0111\u1ea1i l\u00fd u\u1ef7 quy\u1ec1n c\u1ee7a Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng showroom 3S (B\u00e1n h\u00e0ng, d\u1ecbch v\u1ee5 s\u1eeda ch\u1eefa v\u00e0 cung c\u1ea5p ph\u1ee5 t\u00f9ng ch\u00ednh h\u00e3ng) t\u1ecda l\u1ea1c t\u1ea1i th\u00f4n <em>M\u1eadu Th\u00f4ng<\/em>\u00a0,\u00a0<em>Khai Quang<\/em>,\u00a0<em>V\u0129nh Y\u00ean<\/em>,\u00a0<em>V\u0129nh Ph\u00fac<\/em> . T\u1eeb th\u00e1ng 12\/2011, C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u00d4t\u00f4 Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n xu\u1ea5t nh\u1eadp kh\u1ea9u th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i v\u00e0 d\u1ecbch v\u1ee5 V\u0129nh Ph\u00fac ch\u00ednh th\u1ee9c khai tr\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i l\u00fd 3S Hyundai t\u1ea1i t\u1ec9nh V\u0129nh Ph\u00fac.<\/p>\r\n[atcoupon type=&#8221;mytourvn&#8221;]\r\n[atcoupon type=&#8221;sacombank&#8221;]\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"wp-block-image\">\r\n<figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"750\" height=\"410\" class=\"wp-image-13\" src=\"https:\/\/blog.hyundaivinhphuc.com.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/showroom-hyundai-vinh-yen.jpg\" alt=\"Showroom hyundai v\u0129nh y\u00ean\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/showroom-hyundai-vinh-yen.jpg 750w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/showroom-hyundai-vinh-yen-300x164.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/showroom-hyundai-vinh-yen-600x328.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\r\n<figcaption>Showroom Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/figcaption>\r\n<\/figure>\r\n<\/div>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>V\u1eeba qua, ng\u00e0y 15\/6\/2019 Hyundai V\u0129nh Y\u00ean t\u1ed5 ch\u1ee9c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ra m\u1eaft v\u00e0 l\u00e1i th\u1eed\u00a0 tr\u01b0ng b\u00e0y \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c d\u00f2ng xe \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1ch h\u00e0ng quan t\u00e2m v\u00e0 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao nh\u01b0 m\u1eabu xe Grand i10, Accent, Kona v\u00e0 Santafe\u2026. Kh\u00f4ng gian showroom r\u1ed9ng r\u00e3i v\u00e0 tho\u00e1ng \u0111\u00e3ng cho qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ebfn tham quan, l\u1ef1a ch\u1ecdn c\u00e1c m\u1eabu xe Hyundai m\u00ecnh y\u00eau th\u00edch.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"750\" height=\"410\" class=\"wp-image-14\" src=\"https:\/\/blog.hyundaivinhphuc.com.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/xuong-dich-vu-hyundai-vinh-yen.jpg\" alt=\"X\u01b0\u1edfng d\u1ecbch v\u1ee5 hyundai v\u0129nh y\u00ean\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/xuong-dich-vu-hyundai-vinh-yen.jpg 750w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/xuong-dich-vu-hyundai-vinh-yen-300x164.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/xuong-dich-vu-hyundai-vinh-yen-600x328.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\r\n<figcaption>X\u01b0\u1edfng d\u1ecbch v\u1ee5 Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/figcaption>\r\n<\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ebfn v\u1edbi Showroom\u00a0 c\u1ee7a Hyundai V\u0129nh Y\u00ean s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfp \u0111\u00f3n n\u1ed3ng h\u1eadu t\u1eeb \u0111\u1ed9i ng\u0169 nh\u00e2n vi\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o b\u00e0i b\u1ea3n, chuy\u00ean nghi\u1ec7p c\u00f3 k\u1ef9 n\u0103ng chuy\u00ean m\u00f4n cao, am hi\u1ec3u s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u00e0 tinh th\u1ea7n ph\u1ee5c v\u1ee5 kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u1edbi c\u1ea3 t\u1ea5m l\u00f2ng, t\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eb1m \u0111\u1ea3m b\u1ea3o \u0111em l\u1ea1i cho kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u00e0 d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ed1t nh\u1ea5t.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 nhu c\u1ea7u tham quan v\u00e0 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m l\u00e1i th\u1eed c\u00e1c d\u00f2ng xe h\u00e3y \u0111\u1ebfn v\u1edbi Hyundai V\u0129nh Y\u00ean &#8211; V\u0129nh Ph\u00fac.<\/strong><\/p>\r\n[atcoupon type=&#8221;fahasa&#8221;]\r\n[atcoupon type=&#8221;donghotantan&#8221;]\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u1ea3m \u01a1n v\u00ec \u0111\u00e3 gh\u00e9 th\u0103m Blog Hyundai V\u0129nh Ph\u00fac. T\u00f4i l\u00e0 Anh Trang nh\u00e2n vi\u00ean sale t\u1ea1i Showroom Hyundai V\u0129nh Y\u00ean, V\u0129nh Ph\u00fac! L\u00e0 \u0111\u1ea1i l\u00fd u\u1ef7 quy\u1ec1n c\u1ee7a Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng showroom 3S (B\u00e1n h\u00e0ng, d\u1ecbch v\u1ee5 s\u1eeda ch\u1eefa v\u00e0 cung c\u1ea5p ph\u1ee5 t\u00f9ng ch\u00ednh h\u00e3ng) t\u1ecda l\u1ea1c [&#8230;]\n","protected":false},"author":1,"featured_media":11,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[6],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hyundai V\u0129nh Y\u00ean - \u0110\u1ea1i l\u00fd xe \u00f4 t\u00f4 Hyundai t\u1ea1i V\u0129nh Ph\u00fac<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u1ea1i l\u00fd Hyundai V\u0129nh Y\u00ean - V\u0129nh Ph\u00fac. Xe ch\u00ednh h\u00e3ng gi\u00e1 t\u1ed1t nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng. Xem gi\u00e1 ngay! \u0110.L\u00fd \u1ee6y Quy\u1ec1n Ch\u00ednh H\u00e3ng. B\u1ea3o H\u00e0nh Uy T\u00edn To\u00e0n Qu\u1ed1c. Ph\u1ee5c V\u1ee5 Li\u00ean T\u1ee5c 24\/24h.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean - \u0110\u1ea1i l\u00fd xe \u00f4 t\u00f4 Hyundai t\u1ea1i V\u0129nh Ph\u00fac\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u1ea1i l\u00fd Hyundai V\u0129nh Y\u00ean - V\u0129nh Ph\u00fac. Xe ch\u00ednh h\u00e3ng gi\u00e1 t\u1ed1t nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng. Xem gi\u00e1 ngay! \u0110.L\u00fd \u1ee6y Quy\u1ec1n Ch\u00ednh H\u00e3ng. B\u1ea3o H\u00e0nh Uy T\u00edn To\u00e0n Qu\u1ed1c. Ph\u1ee5c V\u1ee5 Li\u00ean T\u1ee5c 24\/24h.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-16T16:35:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-01-09T14:28:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/hyundai-vinh-yen.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/logo.png\",\"width\":282,\"height\":26,\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"description\":\"B\\u1ea3ng gi\\u00e1 xe Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/hyundai-vinh-yen.jpg\",\"width\":1200,\"height\":675,\"caption\":\"Hyundai v\\u0129nh y\\u00ean\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean - \\u0110\\u1ea1i l\\u00fd xe \\u00f4 t\\u00f4 Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-10-16T16:35:13+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-09T14:28:33+00:00\",\"description\":\"\\u0110\\u1ea1i l\\u00fd Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean - V\\u0129nh Ph\\u00fac. Xe ch\\u00ednh h\\u00e3ng gi\\u00e1 t\\u1ed1t nh\\u1ea5t th\\u1ecb tr\\u01b0\\u1eddng. Xem gi\\u00e1 ngay! \\u0110.L\\u00fd \\u1ee6y Quy\\u1ec1n Ch\\u00ednh H\\u00e3ng. B\\u1ea3o H\\u00e0nh Uy T\\u00edn To\\u00e0n Qu\\u1ed1c. Ph\\u1ee5c V\\u1ee5 Li\\u00ean T\\u1ee5c 24\/24h.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean &#8211; \\u0110\\u1ea1i l\\u00fd \\u1ee7y quy\\u1ec1n ch\\u00ednh th\\u1ee9c c\\u1ee7a Hyundai Th\\u00e0nh C\\u00f4ng Vi\\u1ec7t Nam\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#\/schema\/person\/91822fb2b2cb01327beb0aa599c47e71\"},\"headline\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean &#8211; \\u0110\\u1ea1i l\\u00fd \\u1ee7y quy\\u1ec1n ch\\u00ednh th\\u1ee9c c\\u1ee7a Hyundai Th\\u00e0nh C\\u00f4ng Vi\\u1ec7t Nam\",\"datePublished\":\"2019-10-16T16:35:13+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-09T14:28:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#webpage\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Gi\\u1edbi thi\\u1ec7u\",\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#\/schema\/person\/91822fb2b2cb01327beb0aa599c47e71\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/235286907ae8e3756d25bc2b2cbfee59?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":218,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions\/218"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}