{"id":2208,"date":"2020-02-21T15:36:32","date_gmt":"2020-02-21T08:36:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/?p=2208"},"modified":"2020-02-21T15:36:32","modified_gmt":"2020-02-21T08:36:32","slug":"xe-o-to-hyundai-kona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/","title":{"rendered":"Hyundai Kona 2019: Gi\u00e1 xe Kona th\u00e1ng 02\/2020"},"content":{"rendered":"<p>Hyundai Kona hi\u1ec7n c\u00f3 3 phi\u00ean g\u1ed3m: Kona 2.0AT ti\u00eau chu\u1ea9n, Kona 2.0AT \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00e0 Kona 1.6 Turbo (phi\u00ean b\u1ea3n cao nh\u1ea5t). V\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1\u00a0c\u1ef1c k\u1ef3 h\u1ea5p d\u1eabn<\/p>\n<div id=\"toc_container\" class=\"no_bullets\"><p class=\"toc_title\">Contents<\/p><ul class=\"toc_list\"><li><a href=\"#Gia_xe_Hyundai_Kona\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">1<\/span> Gi\u00e1 xe Hyundai Kona<\/a><\/li><li><a href=\"#Ngoai_that_Hyundai_Kona_16_Turbo\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">2<\/span> Ngo\u1ea1i th\u1ea5t Hyundai Kona 1.6 Turbo<\/a><\/li><li><a href=\"#Noi_that\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">3<\/span> N\u1ed9i th\u1ea5t<\/a><\/li><li><a href=\"#Tien_nghi\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">4<\/span> Ti\u1ec7n nghi<\/a><\/li><li><a href=\"#Van_hanh\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">5<\/span> V\u1eadn h\u00e0nh<\/a><\/li><li><a href=\"#An_toan\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">6<\/span> An to\u00e0n<\/a><\/li><\/ul><\/div>\n<h2><span id=\"Gia_xe_Hyundai_Kona\">Gi\u00e1 xe Hyundai Kona<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li>Kona 2.0 Ti\u00eau Chu\u1ea9n: 636.000.000 VN\u0110<\/li>\n<li>Kona 2.0 \u0110\u1eb7c Bi\u1ec7t: 660.000.000 VN\u0110<\/li>\n<li>Kona 1.6 Turbo: 705.000.000 VN\u0110<\/li>\n<\/ul>\n<h2><span id=\"Ngoai_that_Hyundai_Kona_16_Turbo\">Ngo\u1ea1i th\u1ea5t Hyundai Kona 1.6 Turbo<\/span><\/h2>\n<p>Hyundai Kona 1.6 Turbo s\u1edf h\u1eefu thi\u1ebft k\u1ebf ho\u00e0n to\u00e0n kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t d\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi m\u1ea1 Chrome sang tr\u1ecdng, ph\u00eda tr\u00ean l\u00e0 h\u1ed1c h\u00fat gi\u00f3 gi\u00fap t\u1eb7ng kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0m m\u00e1t cho \u0111\u1ed9ng c\u01a1, c\u1ee5m \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t ph\u00eda d\u01b0\u1edbi l\u00f9i v\u00e0o trong.<\/p>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2210\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo.jpg\" alt=\"Hyundai Kona 2019\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo.jpg 800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-768x576.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-300x225.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/span><\/p>\n<p>C\u1ee5m \u0111\u00e8n Full LED \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t ri\u00eang t\u1ea1i v\u1ecb tr\u00ed ngang \u0111\u1ea7u xe t\u1ea1o n\u00ean c\u00e1 t\u00ednh kh\u00e1c bi\u1ec7t<\/p>\n<p>C\u1eb7p \u0111\u00e8n LED \u0111\u1ecbnh v\u1ecb ban ng\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a l\u00ean tr\u00ean gi\u00e1p n\u1eafp ca po k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i ch\u00e9o sang 2 b\u00ean d\u1ea1ng kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc thu h\u00fat m\u1ecdi \u00e1nh nh\u00ecn.<\/p>\n<p>Hyundai Kona 1.6 Turbo s\u1edf h\u1eefu k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u1ed5ng th\u1ec3 (D x R x C): 4.165 x 1.800 x 1.565, chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2600 mm, kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m xe 170 mm.<\/p>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2211\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-2019.jpg\" alt=\"B\u00e1n xe Hyundai Kona 2019\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-2019.jpg 800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-2019-768x576.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-2019-300x225.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-2019-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/span><\/p>\n<p>Th\u00e2n xe Kona 1.6 Turbo s\u1edf h\u1eefu thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao n\u1ed5i b\u1eadt c\u00e1 t\u00ednh:<\/p>\n<ul>\n<li>\u1ed0p s\u01b0\u1eddn 2 b\u00ean m\u1ea1 Chrome s\u00e1ng b\u00f3ng<\/li>\n<li>Gi\u00e1 treo \u0111\u1ed3 tr\u00ean n\u00f3c \u0111\u1eadm ch\u1ea5t xe th\u1ec3 thao \u0111a d\u1ee5ng<\/li>\n<li>G\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu t\u00edch h\u1ee3p xi nhan LED<\/li>\n<\/ul>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2212\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-2.jpg\" alt=\"Gi\u00e1 xe hyundai kona v\u0129nh ph\u00fac\" width=\"1000\" height=\"666\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-2.jpg 1000w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-2-768x511.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-2-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/span><\/p>\n<p>Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb La zang 18 inch gi\u00fap xe t\u0103ng ph\u1ea7n th\u1ec3 thao, b\u1ec1 th\u1ebf<\/p>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2213\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-3.jpg\" alt=\"Xe hyundai kona v\u0129nh y\u00ean\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-3.jpg 800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-3-768x576.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-3-300x225.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-3-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/span><\/p>\n<p>Ph\u00eda \u0111u\u00f4i xe Kona \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o h\u00ecnh b\u1ea7u b\u0129nh h\u01a1n v\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng c\u1eaft s\u1eafc s\u1ea3o\u00a0\u00f4m tr\u1ecdn c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu d\u1ea1ng LED tinh \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf kh\u00e1 t\u00ednh x\u1ea3o<\/p>\n<p>\u1ed0p g\u1ea7m m\u00e0u b\u1ea1c sang tr\u1ecdng, th\u1ec3 thao<\/p>\n<p>C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu d\u1ea1ng LED, \u0111\u00e8n xi nhan, \u0111\u00e8n b\u00e1o l\u00f9i, \u0111\u00e8n phanh tr\u00ean cao t\u1ea5t c\u1ea3 mang l\u1ea1i s\u1ef1 kh\u1ecfe kho\u1eafn m\u1ea1nh m\u1ebd cho Hyundai Kona 1.6 Turbo<\/p>\n<h2><span id=\"Noi_that\">N\u1ed9i th\u1ea5t<\/span><\/h2>\n<p>V\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2600 mm Hyundai Kona 1.6 Turbo mang \u0111\u1ebfn kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t v\u00f4 c\u00f9ng r\u1ed9ng r\u00e3i.<\/p>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2214\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-4.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t xe hyundai kona 2019\" width=\"800\" height=\"340\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-4.jpg 800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-4-768x326.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-4-300x128.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-4-600x255.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/span><\/p>\n<p>V\u1edbi gh\u1ebf ng\u1ed3i b\u1ecdc da cao c\u1ea5p \u0111\u00e2y l\u00e0 \u0111i\u1ec3m m\u00e0 nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao khi b\u01b0\u1edbc v\u00e0o trong xe Kona 1.6 Turbo v\u1eeba c\u00f3 c\u1ea3m gi\u00e1c ng\u1ed3i \u00eam \u00e1i c\u0169ng nh\u01b0 t\u00ednh th\u1ea9m m\u1ef9 cao.<\/p>\n<p>Kona 1.6 Turbo v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng c\u00f5 l\u1edbn t\u00edch h\u1ee3p h\u1ec7 th\u1ed1ng d\u1eabn \u0111\u01b0\u1eddng c\u0169ng nh\u01b0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed h\u1ed7 tr\u1ee3 Android Auto v\u00e0 Apple Car Play. \u0110i theo phong c\u00e1ch \u0111\u01a1n gi\u1ea3n tinh t\u1ebf c\u1ee7a Ch\u00e2u \u00c2U, c\u00e1c chi ti\u1ebft tr\u00ean Kona kh\u00f4ng r\u01b0\u1eddm ra m\u00e0 nh\u1ea5n m\u1ea1nh v\u00e0o ch\u1ea5t li\u1ec7u ch\u1ebf t\u1ea1o cao c\u1ea5p, \u0111em \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c s\u1ef1 th\u1ecfa m\u00e1i danh cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p>Hyundai Kona 1.6 Turbo \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb v\u00f4 l\u0103ng 3 ch\u1ea5u t\u00edch h\u1ee3p nhi\u1ec1u n\u00fat b\u1ea5m ch\u1ee9c n\u0103ng mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i th\u00edch th\u00fa.\u00a0Ph\u00eda sau l\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed3ng v\u1edbi \u0111\u1ed9 n\u00e9t cao gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n d\u1ec5 d\u00e0ng quan s\u00e1t nh\u1eefng th\u00f4ng s\u1ed1 c\u1ea7n thi\u1ebft khi di chuy\u1ec3n.<\/p>\n<h2><span id=\"Tien_nghi\">Ti\u1ec7n nghi<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li>M\u00e0n h\u00ecnh AVN t\u00edch h\u1ee3p b\u1ea3n \u0111\u1ed3 d\u00e0nh ri\u00eang cho th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam<\/li>\n<li>\u0110i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng Cruise Control (ch\u00e2n ga t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng)<\/li>\n<li>S\u1ea1c \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i kh\u00f4ng d\u00e2y<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng 6 loa cao c\u1ea5p<\/li>\n<li>C\u1ea3m bi\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc sau<\/li>\n<li>C\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi<\/li>\n<\/ul>\n<h2><span id=\"Van_hanh\">V\u1eadn h\u00e0nh<\/span><\/h2>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2215\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-5.jpg\" alt=\"\u0110\u1ed9ng c\u01a1 xe hyundai kona 2020\" width=\"800\" height=\"407\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-5.jpg 800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-5-768x391.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-5-300x153.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo-5-600x305.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/span><br \/>\nHyundai Kona 1.6 Turbo 2019 phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1.6L T-GDI cho c\u00f4ng su\u1ea5t 175 m\u00e3 l\u1ef1c c\u00f9ng m\u00f4 men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 265 Nm.\u00a0 Xe c\u00f2n trang bi\u0323 c\u1ea5u h\u00ecnh truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng la\u0300 h\u1ed9p s\u1ed1 ly h\u1ee3p k\u00e9p 7 c\u1ea5p gi\u00fap Kona 1.6 Turbo\u00a0tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t chi\u1ebfc xe c\u00f4ng ngh\u1ec7 cao v\u1edbi hi\u1ec7u su\u1ea5t v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng.\u00a0V\u1edbi tay l\u00e1i tr\u1ee3 l\u1ef1c \u0111i\u1ec7n, Kona 1.6 Turbo gi\u00fap t\u00e0i x\u1ebf lu\u00f4n c\u1ea3m th\u1ea5y nhe\u0323 nha\u0300ng, thoa\u0309i ma\u0301i khi \u0111\u00e1nh v\u00f4 l\u0103ng.<\/p>\n<h2><span id=\"An_toan\">An to\u00e0n<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p TPMS<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe PAS<\/li>\n<li>Camera l\u00f9i<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESC.<\/li>\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BA.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng ph\u00e2n ph\u1ed1i l\u1ef1c phanh \u0111i\u1ec7n t\u1eed EBD.<\/li>\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c HAC<\/li>\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh xu\u1ed1ng d\u1ed1c DBC.<\/li>\n<li>Ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o TCS.<\/li>\n<li>Ki\u1ec3m so\u00e1t th\u00e2n xe VSM.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 BSD.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p TPMS.<\/li>\n<li>Ch\u00eca kh\u00f3a m\u00e3 h\u00f3a &amp; h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng tr\u1ed9m Immobilizer.<\/li>\n<li>6 t\u00fai kh\u00ed.<\/li>\n<\/ul>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2216\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt2.png\" alt=\"Th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt hyundai kona\" width=\"630\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt2.png 630w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt2-300x190.png 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt2-600x381.png 600w\" sizes=\"(max-width: 630px) 100vw, 630px\" \/><\/span><\/p>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2217\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt1.png\" alt=\"Th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt n\u1ed9i th\u1ea5t \" width=\"636\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt1.png 636w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt1-300x194.png 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt1-600x389.png 600w\" sizes=\"(max-width: 636px) 100vw, 636px\" \/><\/span><\/p>\n<p><span class=\"pinContainer\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2218\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt3.png\" alt=\"B\u1ea3ng th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt an to\u00e0n xe hyundai kona\" width=\"634\" height=\"353\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt3.png 634w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt3-300x167.png 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Thong-so-kt3-600x334.png 600w\" sizes=\"(max-width: 634px) 100vw, 634px\" \/><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hyundai Kona hi\u1ec7n c\u00f3 3 phi\u00ean g\u1ed3m: Kona 2.0AT ti\u00eau chu\u1ea9n, Kona 2.0AT \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00e0 Kona 1.6 Turbo (phi\u00ean b\u1ea3n cao nh\u1ea5t). V\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1\u00a0c\u1ef1c k\u1ef3 h\u1ea5p d\u1eabn Contents1 Gi\u00e1 xe Hyundai Kona2 Ngo\u1ea1i th\u1ea5t Hyundai Kona 1.6 Turbo3 N\u1ed9i th\u1ea5t4 Ti\u1ec7n nghi5 V\u1eadn h\u00e0nh6 An to\u00e0n Gi\u00e1 xe Hyundai Kona Kona 2.0 Ti\u00eau [&#8230;]\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[78],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hyundai Kona 2019: Gi\u00e1 xe Kona th\u00e1ng 02\/2020<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hyundai Kona 2019: Gi\u00e1 xe Kona th\u00e1ng 02\/2020\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hyundai Kona hi\u1ec7n c\u00f3 3 phi\u00ean g\u1ed3m: Kona 2.0AT ti\u00eau chu\u1ea9n, Kona 2.0AT \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00e0 Kona 1.6 Turbo (phi\u00ean b\u1ea3n cao nh\u1ea5t). V\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1\u00a0c\u1ef1c k\u1ef3 h\u1ea5p d\u1eabn Contents1 Gi\u00e1 xe Hyundai Kona2 Ngo\u1ea1i th\u1ea5t Hyundai Kona 1.6 Turbo3 N\u1ed9i th\u1ea5t4 Ti\u1ec7n nghi5 V\u1eadn h\u00e0nh6 An to\u00e0n Gi\u00e1 xe Hyundai Kona Kona 2.0 Ti\u00eau [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-21T08:36:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/logo.png\",\"width\":282,\"height\":26,\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"description\":\"B\\u1ea3ng gi\\u00e1 xe Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/hyundai-kona-1.6-turbo.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/\",\"name\":\"Hyundai Kona 2019: Gi\\u00e1 xe Kona th\\u00e1ng 02\/2020\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-02-21T08:36:32+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-21T08:36:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/\",\"name\":\"Hyundai Kona 2019: Gi\\u00e1 xe Kona th\\u00e1ng 02\/2020\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#\/schema\/person\/91822fb2b2cb01327beb0aa599c47e71\"},\"headline\":\"Hyundai Kona 2019: Gi\\u00e1 xe Kona th\\u00e1ng 02\/2020\",\"datePublished\":\"2020-02-21T08:36:32+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-21T08:36:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#webpage\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/xe-o-to-hyundai-kona\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"T\\u01b0 v\\u1ea5n mua xe\",\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#\/schema\/person\/91822fb2b2cb01327beb0aa599c47e71\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/235286907ae8e3756d25bc2b2cbfee59?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2208"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2208"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2208\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2220,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2208\/revisions\/2220"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2208"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2208"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2208"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}