{"id":227,"date":"2019-12-06T08:04:10","date_gmt":"2019-12-06T01:04:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ga\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/"},"modified":"2020-01-09T21:28:14","modified_gmt":"2020-01-09T14:28:14","slug":"lai-thu-xe-hyundai-kona-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/","title":{"rendered":"L\u00e1i th\u1eed Hyundai Kona \u2013 Th\u1ecfa kh\u00e1m ph\u00e1"},"content":{"rendered":"<p>V\u1edbi mong mu\u1ed1n mang \u0111\u1ebfn cho Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u01a1 h\u1ed9i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u00e1c m\u1eabu xe Hyundai hot nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay, Hyundai V\u0129nh Y\u00ean k\u00ednh m\u1eddi Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1edbi tham d\u1ef1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh\u00a0\u201cL\u00e1i th\u1eed Hyundai Kona \u2013 Th\u1ecfa kh\u00e1m ph\u00e1\u201c\u00a0\u0111\u1ec3\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c t\u1ebf xe Hyundai Kona 2019 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p, c\u00f9ng nhi\u1ec1u d\u00f2ng xe Hyundai \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u chu\u1ed9ng nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng hi\u1ec7n nay nh\u01b0: Hyundai Santafe, Hyundai Elantra, \u2026<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Th\u1eddi gian: 8h30 \u2013 12h00 Th\u1ee9 7, 07\/12\/2019<\/li>\n<li>\u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m:\u00a0\u00a0Coffee N\u1eafng, Th\u1ecb tr\u1ea5n L\u1eadp Th\u1ea1ch<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t Kh\u00e1ch h\u00e0ng tham d\u1ef1 l\u00e1i th\u1eed &amp; Ch\u1ee5p \u1ea3nh tham gia cu\u1ed9c thi Hyundai Kona Th\u1ecfa Kh\u00e1m Ph\u00e1 c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c 01 chi\u1ebfc xe \u201cHyundai Kona 1.6 Turbo tr\u1ecb gi\u00e1 750 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, c\u00f9ng nhi\u1ec1u ph\u1ea7n qu\u00e0 h\u1ea5p d\u1eabn kh\u00e1c.<\/p>\n<p>C\u00f2n ch\u1ea7n ch\u1eeb g\u00ec n\u1eefa h\u00e3y \u0111\u0103ng k\u00fd l\u00e1i th\u1eed \u0111\u1ec3 c\u1ea3m nh\u1eadn ngay m\u1eabu xe ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi n\u00e0y nh\u00e9.<\/p>\n<p>\u0110\u0103ng k\u00fd l\u00e1i th\u1eed ngay!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u1edbi mong mu\u1ed1n mang \u0111\u1ebfn cho Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u01a1 h\u1ed9i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u00e1c m\u1eabu xe Hyundai hot nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay, Hyundai V\u0129nh Y\u00ean k\u00ednh m\u1eddi Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1edbi tham d\u1ef1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh\u00a0\u201cL\u00e1i th\u1eed Hyundai Kona \u2013 Th\u1ecfa kh\u00e1m ph\u00e1\u201c\u00a0\u0111\u1ec3\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c t\u1ebf xe Hyundai Kona 2019 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p, c\u00f9ng nhi\u1ec1u d\u00f2ng xe Hyundai \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u chu\u1ed9ng nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng hi\u1ec7n nay nh\u01b0: Hyundai Santafe, Hyundai Elantra, \u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":230,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L\u00e1i th\u1eed Hyundai Kona \u2013 Th\u1ecfa kh\u00e1m ph\u00e1<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L\u00e1i th\u1eed Hyundai Kona \u2013 Th\u1ecfa kh\u00e1m ph\u00e1\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"V\u1edbi mong mu\u1ed1n mang \u0111\u1ebfn cho Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u01a1 h\u1ed9i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u00e1c m\u1eabu xe Hyundai hot nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay, Hyundai V\u0129nh Y\u00ean k\u00ednh m\u1eddi Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1edbi tham d\u1ef1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh\u00a0\u201cL\u00e1i th\u1eed Hyundai Kona \u2013 Th\u1ecfa kh\u00e1m ph\u00e1\u201c\u00a0\u0111\u1ec3\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c t\u1ebf xe Hyundai Kona 2019 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p, c\u00f9ng nhi\u1ec1u d\u00f2ng xe Hyundai \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u chu\u1ed9ng nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng hi\u1ec7n nay nh\u01b0: Hyundai Santafe, Hyundai Elantra, \u2026\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-12-06T01:04:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-01-09T14:28:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"596\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"331\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/logo.png\",\"width\":282,\"height\":26,\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"description\":\"B\\u1ea3ng gi\\u00e1 xe Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019.png\",\"width\":596,\"height\":331,\"caption\":\"L\\u00e1i th\\u1eed Xe Hyundai Kona th\\u1ecfa s\\u1ee9c kh\\u00e1m ph\\u00e1\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/\",\"name\":\"L\\u00e1i th\\u1eed Hyundai Kona \\u2013 Th\\u1ecfa kh\\u00e1m ph\\u00e1\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-12-06T01:04:10+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-09T14:28:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/\",\"name\":\"L\\u00e1i th\\u1eed Hyundai Kona \\u2013 Th\\u1ecfa kh\\u00e1m ph\\u00e1\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#\/schema\/person\/91822fb2b2cb01327beb0aa599c47e71\"},\"headline\":\"L\\u00e1i th\\u1eed Hyundai Kona \\u2013 Th\\u1ecfa kh\\u00e1m ph\\u00e1\",\"datePublished\":\"2019-12-06T01:04:10+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-09T14:28:14+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#webpage\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/lai-thu-xe-hyundai-kona-2019\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Mua \\u00f4 t\\u00f4 tr\\u1ea3 g\\u00f3p\",\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#\/schema\/person\/91822fb2b2cb01327beb0aa599c47e71\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/235286907ae8e3756d25bc2b2cbfee59?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/227"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=227"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/227\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":231,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/227\/revisions\/231"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media\/230"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=227"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=227"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=227"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}