{"id":1277,"date":"2013-08-06T20:13:19","date_gmt":"2013-08-06T20:13:19","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/test\/?page_id=17"},"modified":"2020-01-16T15:30:39","modified_gmt":"2020-01-16T08:30:39","slug":"classic-shop","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/","title":{"rendered":"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean"},"content":{"rendered":"<div class=\"slider-wrapper relative\" id=\"slider-1109077556\" >\n    <div class=\"slider slider-nav-circle slider-nav-large slider-nav-light slider-style-normal\"\n        data-flickity-options='{\n            \"cellAlign\": \"center\",\n            \"imagesLoaded\": true,\n            \"lazyLoad\": 1,\n            \"freeScroll\": false,\n            \"wrapAround\": true,\n            \"autoPlay\": 6000,\n            \"pauseAutoPlayOnHover\" : true,\n            \"prevNextButtons\": true,\n            \"contain\" : true,\n            \"adaptiveHeight\" : true,\n            \"dragThreshold\" : 10,\n            \"percentPosition\": true,\n            \"pageDots\": true,\n            \"rightToLeft\": false,\n            \"draggable\": true,\n            \"selectedAttraction\": 0.1,\n            \"parallax\" : 0,\n            \"friction\": 0.6        }'\n        >\n        \n\n  <div class=\"banner has-hover\" id=\"banner-823989482\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                        <div class=\"overlay\"><\/div>            \n                    <\/div>\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>               <div id=\"text-box-29716414\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                     <div data-animate=\"fadeIn\">           <div class=\"text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n              <\/div>\n           <\/div>\n       <\/div>                     \n<style>\n#text-box-29716414 {\n  width: 60%;\n}\n#text-box-29716414 .text {\n  font-size: 100%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #text-box-29716414 {\n    width: 60%;\n  }\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n         <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-823989482 {\n  padding-top: 112px;\n}\n#banner-823989482 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen.jpg);\n}\n#banner-823989482 .overlay {\n  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.02);\n}\n#banner-823989482 .bg {\n  background-position: 58% 63%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #banner-823989482 {\n    padding-top: 287px;\n  }\n}\n@media (min-width:850px) {\n  #banner-823989482 {\n    padding-top: 357px;\n  }\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\n  <div class=\"banner has-hover\" id=\"banner-880894401\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                        <div class=\"overlay\"><\/div>            \n                    <\/div>\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>               <div id=\"text-box-1326203393\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                     <div data-animate=\"fadeIn\">           <div class=\"text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n              <\/div>\n           <\/div>\n       <\/div>                     \n<style>\n#text-box-1326203393 {\n  width: 60%;\n}\n#text-box-1326203393 .text {\n  font-size: 100%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #text-box-1326203393 {\n    width: 60%;\n  }\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n         <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-880894401 {\n  padding-top: 112px;\n}\n#banner-880894401 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-tri-an-khach-hang.png);\n}\n#banner-880894401 .overlay {\n  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.02);\n}\n#banner-880894401 .bg {\n  background-position: 58% 63%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #banner-880894401 {\n    padding-top: 287px;\n  }\n}\n@media (min-width:850px) {\n  #banner-880894401 {\n    padding-top: 357px;\n  }\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\n  <div class=\"banner has-hover\" id=\"banner-2049772463\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                        <div class=\"overlay\"><\/div>            \n                    <\/div>\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>               <div id=\"text-box-215812221\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                     <div data-animate=\"fadeIn\">           <div class=\"text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n              <\/div>\n           <\/div>\n       <\/div>                     \n<style>\n#text-box-215812221 {\n  width: 60%;\n}\n#text-box-215812221 .text {\n  font-size: 100%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #text-box-215812221 {\n    width: 60%;\n  }\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n         <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-2049772463 {\n  padding-top: 112px;\n}\n#banner-2049772463 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-hyundai-tucson-2019-vinh-yen.jpg);\n}\n#banner-2049772463 .overlay {\n  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.02);\n}\n#banner-2049772463 .bg {\n  background-position: 58% 63%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #banner-2049772463 {\n    padding-top: 287px;\n  }\n}\n@media (min-width:850px) {\n  #banner-2049772463 {\n    padding-top: 357px;\n  }\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n     <\/div>\n\n     <div class=\"loading-spin dark large centered\"><\/div>\n\n     <\/div>\n\n\n<div class=\"row\"  id=\"row-1691113984\">\n\n\t<div id=\"col-2035483237\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  >\n\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n  <div class=\"banner has-hover bg-zoom-fade\" id=\"banner-357983627\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                                    \n                    <\/div>\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <a class=\"fill\" href=\"blog\"  ><div class=\"fill banner-link\"><\/div><\/a>            \n   <div id=\"text-box-455742715\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                                <div class=\"text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n<div id=\"toc_container\" class=\"no_bullets\"><p class=\"toc_title\">Contents<\/p><ul class=\"toc_list\"><li><a href=\"#Chon_xe\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">1<\/span> Ch\u1ecdn xe<\/a><\/li><li><a href=\"#Hyundai_Vinh_yen_Uu_dai\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">2<\/span> Hyundai V\u0129nh y\u00ean\n\u01afu \u0111\u00e3i<\/a><\/li><li><a href=\"#Gioi_thieu\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">3<\/span> Gi\u1edbi thi\u1ec7u<\/a><ul><li><a href=\"#Mua_xe_nhieu_uu_dai_-_nhan_qua_tang_hap_dan_tu_Hyundai_Vinh_Yen\"><span class=\"toc_number toc_depth_2\">3.1<\/span> Mua xe nhi\u1ec1u \u01b0u \u0111\u00e3i - nh\u1eadn qu\u00e0 t\u1eb7ng h\u1ea5p d\u1eabn t\u1eeb Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/a><\/li><li><a href=\"#Mau_xe_ban_chay_tai_Vinh_Yen\"><span class=\"toc_number toc_depth_2\">3.2<\/span> M\u1eabu xe b\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i V\u0129nh Y\u00ean<\/a><\/li><li><a href=\"#Chon_dong_xe\"><span class=\"toc_number toc_depth_2\">3.3<\/span> Ch\u1ecdn d\u00f2ng xe<\/a><ul><li><ul><li><a href=\"#Hyundai_Hatchback\"><span class=\"toc_number toc_depth_4\">3.3.0.1<\/span> \n                              Hyundai Hatchback                      <\/a><\/li><li><a href=\"#Hyundai_Sedan\"><span class=\"toc_number toc_depth_4\">3.3.0.2<\/span> \n                              Hyundai Sedan                      <\/a><\/li><li><a href=\"#Hyundai_Suv\"><span class=\"toc_number toc_depth_4\">3.3.0.3<\/span> \n                              Hyundai Suv                      <\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/li><li><a href=\"#Gioi_thieu_Dai_ly_3s_Hyundai_Vinh_Yen_8211_Vinh_Phuc\"><span class=\"toc_number toc_depth_1\">4<\/span> Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0110\u1ea1i l\u00fd 3s Hyundai V\u0129nh Y\u00ean &#8211; V\u0129nh Ph\u00fac<\/a><ul><li><a href=\"#Tin_Hyundai_Vinh_Yen\"><span class=\"toc_number toc_depth_2\">4.1<\/span> Tin Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/a><ul><li><ul><li><a href=\"#Thong_Bao_Lich_Nghi_Tet\"><span class=\"toc_number toc_depth_4\">4.1.0.1<\/span> Th\u00f4ng B\u00e1o L\u1ecbch Ngh\u1ec9 T\u1ebft<\/a><\/li><li><a href=\"#Khuyen_mai_dich_vu_thang_12_Tri_an_khach_hang_Hyundai_Vinh_Yen\"><span class=\"toc_number toc_depth_4\">4.1.0.2<\/span> Khuy\u1ebfn m\u00e3i d\u1ecbch v\u1ee5 th\u00e1ng 12: \u201cTri \u00e2n kh\u00e1ch h\u00e0ng Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\u201d<\/a><\/li><li><a href=\"#Hyundai_Vinh_Yen_8211_Dai_ly_uy_quyen_chinh_thuc_cua_Hyundai_Thanh_Cong_Viet_Nam\"><span class=\"toc_number toc_depth_4\">4.1.0.3<\/span> Hyundai V\u0129nh Y\u00ean &#8211; \u0110\u1ea1i l\u00fd \u1ee7y quy\u1ec1n ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/div>\n<h2><span id=\"Chon_xe\"><strong><span class=\"uppercase\">Ch\u1ecdn xe<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<div class=\"is-divider divider clearfix\" ><\/div>\n              <\/div>\n           <\/div>\n                            \n<style>\n#text-box-455742715 {\n  width: 60%;\n}\n#text-box-455742715 .text {\n  font-size: 100%;\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-357983627 {\n  padding-top: 160px;\n}\n#banner-357983627 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/nhan-vien-sales-hyundai-vinh-phuc.jpg);\n}\n#banner-357983627 .bg {\n  background-position: 55% 11%;\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-2022745223\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  >\n\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n  <div class=\"banner has-hover bg-zoom-fade\" id=\"banner-1299790860\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                                    \n                    <\/div>\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <a class=\"fill\" href=\"\/khuyen-mai\/\"  ><div class=\"fill banner-link\"><\/div><\/a>            \n   <div id=\"text-box-569865490\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                                <div class=\"text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n<h2><span id=\"Hyundai_Vinh_yen_Uu_dai\"><strong><span class=\"uppercase\">Hyundai V\u0129nh y\u00ean<br \/>\n<span style=\"font-size: 85%;\">\u01afu \u0111\u00e3i<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<div class=\"is-divider divider clearfix\" ><\/div>\n              <\/div>\n           <\/div>\n                            \n<style>\n#text-box-569865490 {\n  width: 60%;\n}\n#text-box-569865490 .text {\n  font-size: 100%;\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-1299790860 {\n  padding-top: 160px;\n}\n#banner-1299790860 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/uu-dai-mua-xe-tai-vinh-yen.jpg);\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-771180835\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  >\n\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n  <div class=\"banner has-hover bg-zoom-fade\" id=\"banner-192164793\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                                    \n                    <\/div>\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <a class=\"fill\" href=\"gioi-thieu\"  ><div class=\"fill banner-link\"><\/div><\/a>            \n   <div id=\"text-box-1588775483\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                                <div class=\"text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n<h2><span id=\"Gioi_thieu\"><strong><span class=\"uppercase\">Gi\u1edbi thi\u1ec7u<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<div class=\"is-divider divider clearfix\" ><\/div>\n              <\/div>\n           <\/div>\n                            \n<style>\n#text-box-1588775483 {\n  width: 60%;\n}\n#text-box-1588775483 .text {\n  font-size: 100%;\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-192164793 {\n  padding-top: 160px;\n}\n#banner-192164793 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/gioi-thieu-hyundai-vinh-yen.jpg);\n}\n#banner-192164793 .bg {\n  background-position: 71% 0%;\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n<div class=\"container section-title-container\" ><h3 class=\"section-title section-title-center\"><span id=\"Mua_xe_nhieu_uu_dai_-_nhan_qua_tang_hap_dan_tu_Hyundai_Vinh_Yen\"><b><\/b><span class=\"section-title-main\" >Mua xe nhi\u1ec1u \u01b0u \u0111\u00e3i - nh\u1eadn qu\u00e0 t\u1eb7ng h\u1ea5p d\u1eabn t\u1eeb Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/span><b><\/b><\/span><\/h3><\/div>\n\n  \n    <div class=\"row large-columns-4 medium-columns-3 small-columns-2 row-small slider row-slider slider-nav-reveal slider-nav-push\"  data-flickity-options='{\"imagesLoaded\": true, \"groupCells\": \"100%\", \"dragThreshold\" : 5, \"cellAlign\": \"left\",\"wrapAround\": true,\"prevNextButtons\": true,\"percentPosition\": true,\"pageDots\": false, \"rightToLeft\": false, \"autoPlay\" : false}'>\n\n  \t\n\t     \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1437 status-publish first instock product_cat-hyundai-hatchback product_tag-hyundai-elantra has-post-thumbnail sale featured shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n\t\t<div class=\"callout badge badge-circle\"><div class=\"badge-inner secondary on-sale\"><span class=\"onsale\">Gi\u1ea3m gi\u00e1!<\/span><\/div><\/div>\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-elantra-2-0-at\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00f4 t\u00f4 Hyundai Elantra 2019\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Hyundai Elantra 2020\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1437\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Hatchback\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1436 status-publish instock product_cat-hyundai-hatchback product_tag-hyundai-elantra has-post-thumbnail sale featured shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n\t\t<div class=\"callout badge badge-circle\"><div class=\"badge-inner secondary on-sale\"><span class=\"onsale\">Gi\u1ea3m gi\u00e1!<\/span><\/div><\/div>\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-elantra-1-6-sport\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00f4 t\u00f4 Hyundai Elantra 2019\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Hyundai Elantra 2020\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1436\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Hatchback\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1419 status-publish instock product_cat-hyundai-hatchback product_tag-hyundai-elantra has-post-thumbnail sale featured shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n\t\t<div class=\"callout badge badge-circle\"><div class=\"badge-inner secondary on-sale\"><span class=\"onsale\">Gi\u1ea3m gi\u00e1!<\/span><\/div><\/div>\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-elantra-1-6-mt\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00f4 t\u00f4 Hyundai Elantra 2019\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Hyundai Elantra 2020\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Hyundai-Elantra-2020-Vinh-Yen-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1419\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Hatchback\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \t        <\/div>\n<div class=\"container section-title-container\" ><h3 class=\"section-title section-title-center\"><span id=\"Mau_xe_ban_chay_tai_Vinh_Yen\"><b><\/b><span class=\"section-title-main\" >M\u1eabu xe b\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i V\u0129nh Y\u00ean<\/span><b><\/b><\/span><\/h3><\/div>\n\n  \n    <div class=\"row large-columns-4 medium-columns-3 small-columns-2 row-small slider row-slider slider-nav-reveal slider-nav-push\"  data-flickity-options='{\"imagesLoaded\": true, \"groupCells\": \"100%\", \"dragThreshold\" : 5, \"cellAlign\": \"left\",\"wrapAround\": true,\"prevNextButtons\": true,\"percentPosition\": true,\"pageDots\": false, \"rightToLeft\": false, \"autoPlay\" : false}'>\n\n  \t\n\t     \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1474 status-publish last instock product_cat-hyundai-suv product_tag-hyundai-santafe has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai D\u1ea7u Santafe\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai D\u1ea7u Santafe\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1474\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Suv\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1511 status-publish first instock product_cat-hyundai-sedan product_tag-hyundai-grand-i10-sedan has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-1-2-mt\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00f4 t\u00f4 Hyundai Grand i10 Sedan\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Xe \u00f4 t\u00f4 Hyundai Grand i10 Sedan 2\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-grand-i10-sedan-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1511\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Sedan\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1440 status-publish instock product_cat-hyundai-hatchback product_tag-hyundai-accent has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00f4 t\u00f4 hyundai accent 2019\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai Accent\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1440\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Hatchback\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1475 status-publish instock product_cat-hyundai-suv product_tag-hyundai-santafe has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-dau-tieu-chuan\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai D\u1ea7u Santafe\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai D\u1ea7u Santafe\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1475\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Suv\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1450 status-publish last instock product_cat-hyundai-hatchback product_tag-hyundai-accent has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-mt\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00f4 t\u00f4 hyundai accent 2019\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai Accent\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1450\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Hatchback\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1476 status-publish first instock product_cat-hyundai-suv product_tag-hyundai-santafe has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai D\u1ea7u Santafe\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai D\u1ea7u Santafe\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1476\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Suv\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1451 status-publish instock product_cat-hyundai-hatchback product_tag-hyundai-accent has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-mt-base\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00f4 t\u00f4 hyundai accent 2019\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai Accent\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1451\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Hatchback\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \n\t\t\t\t\t\n<div class=\"product-small col has-hover product type-product post-1477 status-publish instock product_cat-hyundai-suv product_tag-hyundai-tucson has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n\t<div class=\"col-inner\">\n\t\n<div class=\"badge-container absolute left top z-1\">\n<\/div>\n\t<div class=\"product-small box \">\n\t\t<div class=\"box-image\">\n\t\t\t<div class=\"image-fade_in_back\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-tucson-hyundai-2-0-xang-dac-biet\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai Tucson\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-2-300x300.jpg\" class=\"show-on-hover absolute fill hide-for-small back-image\" alt=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai Tucson 2\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-tucson-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small top right show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools is-small hide-for-small bottom left show-on-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"image-tools grid-tools text-center hide-for-small bottom hover-slide-in show-on-hover\">\n\t\t\t\t  <a class=\"quick-view\" data-prod=\"1477\" href=\"#quick-view\">Quick View<\/a>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"box-text box-text-products\">\n\t\t\t<div class=\"title-wrapper\">\t\t<p class=\"category uppercase is-smaller no-text-overflow product-cat op-7\">\n\t\t\tHyundai Suv\t\t<\/p>\n\t<\/div><div class=\"price-wrapper\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n\t            \t        <\/div>\n<div class=\"container section-title-container\" ><h3 class=\"section-title section-title-center\"><span id=\"Chon_dong_xe\"><b><\/b><span class=\"section-title-main\" >Ch\u1ecdn d\u00f2ng xe<\/span><b><\/b><\/span><\/h3><\/div>\n\n  \n    <div class=\"row large-columns-4 medium-columns-3 small-columns-2 row-small slider row-slider slider-nav-reveal\"  data-flickity-options='{\"imagesLoaded\": true, \"groupCells\": \"100%\", \"dragThreshold\" : 5, \"cellAlign\": \"left\",\"wrapAround\": true,\"prevNextButtons\": true,\"percentPosition\": true,\"pageDots\": false, \"rightToLeft\": false, \"autoPlay\" : false}'>\n\n          <div class=\"product-category col\" >\n            <div class=\"col-inner\">\n                              <div class=\"box box-category has-hover box-badge hover-dark \">\n                <div class=\"box-image\" >\n                  <div class=\"\" >\n                  <img src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/tong-quan-hyundai-grand-i10-hatchback-300x200.jpg\" alt=\"Hyundai Hatchback\" width=\"300\" height=\"300\" \/>                                                      <\/div>\n                <\/div>\n                <div class=\"box-text text-center\" >\n                  <div class=\"box-text-inner\">\n                      <h5 class=\"uppercase header-title\"><span id=\"Hyundai_Hatchback\">\n                              Hyundai Hatchback                      <\/span><\/h5>\n                                            <p class=\"is-xsmall uppercase count \">\n\t                      11 S\u1ea3n ph\u1ea9m                      <\/p>\n                                            \n                  <\/div>\n                <\/div>\n                <\/div>\n                        <\/div>\n            <\/div>\n                <div class=\"product-category col\" >\n            <div class=\"col-inner\">\n                              <div class=\"box box-category has-hover box-badge hover-dark \">\n                <div class=\"box-image\" >\n                  <div class=\"\" >\n                  <img src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-hyundai-accent-300x193.jpg\" alt=\"Hyundai Sedan\" width=\"300\" height=\"300\" \/>                                                      <\/div>\n                <\/div>\n                <div class=\"box-text text-center\" >\n                  <div class=\"box-text-inner\">\n                      <h5 class=\"uppercase header-title\"><span id=\"Hyundai_Sedan\">\n                              Hyundai Sedan                      <\/span><\/h5>\n                                            <p class=\"is-xsmall uppercase count \">\n\t                      3 S\u1ea3n ph\u1ea9m                      <\/p>\n                                            \n                  <\/div>\n                <\/div>\n                <\/div>\n                        <\/div>\n            <\/div>\n                <div class=\"product-category col\" >\n            <div class=\"col-inner\">\n                              <div class=\"box box-category has-hover box-badge hover-dark \">\n                <div class=\"box-image\" >\n                  <div class=\"\" >\n                  <img src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-tucson-300x169.jpg\" alt=\"Hyundai Suv\" width=\"300\" height=\"300\" \/>                                                      <\/div>\n                <\/div>\n                <div class=\"box-text text-center\" >\n                  <div class=\"box-text-inner\">\n                      <h5 class=\"uppercase header-title\"><span id=\"Hyundai_Suv\">\n                              Hyundai Suv                      <\/span><\/h5>\n                                            <p class=\"is-xsmall uppercase count \">\n\t                      12 S\u1ea3n ph\u1ea9m                      <\/p>\n                                            \n                  <\/div>\n                <\/div>\n                <\/div>\n                        <\/div>\n            <\/div>\n        <\/div>\n\t<div id=\"gap-952172519\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-952172519 {\n  padding-top: 40px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n<div class=\"row row-collapse row-full-width align-middle\"  id=\"row-1885624491\">\n\n\t<div id=\"col-1705268962\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_1915320129\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Gi\u1edbi thi\u1ec7u hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-1.jpg 1800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-1-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_1915320129 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-948243071\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t<div class=\"col-inner\" style=\"max-width:520px;\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n<h2><span id=\"Gioi_thieu_Dai_ly_3s_Hyundai_Vinh_Yen_8211_Vinh_Phuc\">Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0110\u1ea1i l\u00fd 3s Hyundai V\u0129nh Y\u00ean &#8211; V\u0129nh Ph\u00fac<\/span><\/h2>\n<p>C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n xu\u1ea5t nh\u1eadp kh\u1ea9u th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i v\u00e0 d\u1ecbch v\u1ee5 V\u0129nh Ph\u00fac \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o ng\u00e0y 13 th\u00e1ng 10 n\u0103m 2019, v\u1edbi t\u00ean g\u1ecdi t\u1eaft th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn l\u00e0 Hyundai V\u0129nh Y\u00ean. C\u00f4ng ty Hyundai V\u0129nh Y\u00ean (Showroom Hyundai V\u0129nh Y\u00ean) l\u00e0 \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1ee7y quy\u1ec1n ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ee7y quy\u1ec1n t\u1eeb Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam ph\u00e2n ph\u1ed1i c\u00e1c d\u00f2ng xe Hyundai tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n t\u1ec9nh V\u0129nh Ph\u00fac c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c t\u1ec9nh l\u00e2n c\u1eadn (Ph\u00fa th\u1ecd, Tuy\u00ean Quang, H\u00e0 N\u1ed9i, Th\u00e1i Nguy\u00ean, B\u1eafc Ninh, B\u1eafc Giang, \u2026).<\/p>\n<a href=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\" target=\"_self\" class=\"button primary\"  >\n    <span>Xem th\u00eam!<\/span>\n  <\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\n<style>\n#col-948243071 > .col-inner {\n  padding: 5% 5% 5% 5%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n<div class=\"container section-title-container\" ><h3 class=\"section-title section-title-center\"><span id=\"Tin_Hyundai_Vinh_Yen\"><b><\/b><span class=\"section-title-main\" >Tin Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/span><b><\/b><\/span><\/h3><\/div>\n\n  \n    <div class=\"row large-columns-4 medium-columns-3 small-columns-1 slider row-slider slider-nav-reveal slider-nav-push\"  data-flickity-options='{\"imagesLoaded\": true, \"groupCells\": \"100%\", \"dragThreshold\" : 5, \"cellAlign\": \"left\",\"wrapAround\": true,\"prevNextButtons\": true,\"percentPosition\": true,\"pageDots\": false, \"rightToLeft\": false, \"autoPlay\" : false}'>\n\n  \t\t<div class=\"col post-item\" data-animate=\"fadeInLeft\">\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/thong-bao-lich-nghi-tet\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" >\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:70%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1200\" height=\"900\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-thong-bao-lich-nghi-tet-2020.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean L\u1ecbch ngh\u1ec9 t\u1ebft nguy\u00ean \u0111\u00e1n 2020\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-thong-bao-lich-nghi-tet-2020.png 1200w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-thong-bao-lich-nghi-tet-2020-768x576.png 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-thong-bao-lich-nghi-tet-2020-300x225.png 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-vinh-yen-thong-bao-lich-nghi-tet-2020-600x450.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large \"><span id=\"Thong_Bao_Lich_Nghi_Tet\">Th\u00f4ng B\u00e1o L\u1ecbch Ngh\u1ec9 T\u1ebft<\/span><\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">TH\u00d4NG B\u00c1O L\u1ecaCH NGH\u1ec8 T\u1ebeT NGUY\u00caN \u0110\u00c1N CANH T\u00dd 2020\u00a0 Hyundai V\u0129nh Y\u00ean Tr\u00e2n tr\u1ecdng [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-outline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">22<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th1<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col post-item\" data-animate=\"fadeInLeft\">\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/khuyen-mai-dich-vu\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" >\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:70%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"773\" height=\"663\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/su-kien-hyundai-vinh-phuc-thang-12.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"S\u1ef1 ki\u1ec7n hyundai v\u0129nh ph\u00fac th\u00e1ng 12\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/su-kien-hyundai-vinh-phuc-thang-12.png 773w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/su-kien-hyundai-vinh-phuc-thang-12-300x257.png 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/su-kien-hyundai-vinh-phuc-thang-12-600x515.png 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/su-kien-hyundai-vinh-phuc-thang-12-768x659.png 768w\" sizes=\"(max-width: 773px) 100vw, 773px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large \"><span id=\"Khuyen_mai_dich_vu_thang_12_Tri_an_khach_hang_Hyundai_Vinh_Yen\">Khuy\u1ebfn m\u00e3i d\u1ecbch v\u1ee5 th\u00e1ng 12: \u201cTri \u00e2n kh\u00e1ch h\u00e0ng Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\u201d<\/span><\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">S\u1ef1 Ki\u1ec7n Tr\u01b0ng B\u00e0y Xe S\u1ef0 KI\u1ec6N TR\u01afNG B\u00c0Y XE HYUNDAI B\u1ea1n mu\u1ed1n chi\u00eam ng\u01b0\u1ee1ng [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-outline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">03<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th11<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col post-item\" data-animate=\"fadeInLeft\">\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" >\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:70%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/hyundai-vinh-yen.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Hyundai v\u0129nh y\u00ean\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/hyundai-vinh-yen.jpg 1200w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/hyundai-vinh-yen-300x169.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/hyundai-vinh-yen-600x338.jpg 600w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/hyundai-vinh-yen-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large \"><span id=\"Hyundai_Vinh_Yen_8211_Dai_ly_uy_quyen_chinh_thuc_cua_Hyundai_Thanh_Cong_Viet_Nam\">Hyundai V\u0129nh Y\u00ean &#8211; \u0110\u1ea1i l\u00fd \u1ee7y quy\u1ec1n ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam<\/span><\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">C\u1ea3m \u01a1n v\u00ec \u0111\u00e3 gh\u00e9 th\u0103m Blog Hyundai V\u0129nh Ph\u00fac. T\u00f4i l\u00e0 Anh Trang nh\u00e2n [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-outline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">16<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th10<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":1243,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-blank.php","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-01-16T08:30:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/logo.png\",\"width\":282,\"height\":26,\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"description\":\"B\\u1ea3ng gi\\u00e1 xe Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\"},\"datePublished\":\"2013-08-06T20:13:19+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-16T08:30:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/demos\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/demos\/\",\"name\":\"Demos\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/demos\/shop-demos\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/demos\/shop-demos\/\",\"name\":\"Shop Demos\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1277"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1277"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1277\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1403,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1277\/revisions\/1403"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1243"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}