{"id":6,"count":3,"description":"","link":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/","name":"Gi\u1edbi thi\u1ec7u","slug":"gioi-thieu","taxonomy":"category","parent":0,"meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gi\u1edbi thi\u1ec7u Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean-V\u0129nh Ph\u00fac \u0111\u1ea1i l\u00fd ph\u00e2n ph\u1ed1i xe oto Hyundai Grand i10, i10 Sedan Creta, I20 Active, Accent, Santafe, Elantra, Tucson, Starex uy t\u00edn gi\u00e1 t\u1ed1t\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gi\u1edbi thi\u1ec7u Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean-V\u0129nh Ph\u00fac \u0111\u1ea1i l\u00fd ph\u00e2n ph\u1ed1i xe oto Hyundai Grand i10, i10 Sedan Creta, I20 Active, Accent, Santafe, Elantra, Tucson, Starex uy t\u00edn gi\u00e1 t\u1ed1t\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/logo.png\",\"width\":282,\"height\":26,\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"description\":\"B\\u1ea3ng gi\\u00e1 xe Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/\",\"name\":\"Gi\\u1edbi thi\\u1ec7u Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\"},\"description\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean-V\\u0129nh Ph\\u00fac \\u0111\\u1ea1i l\\u00fd ph\\u00e2n ph\\u1ed1i xe oto Hyundai Grand i10, i10 Sedan Creta, I20 Active, Accent, Santafe, Elantra, Tucson, Starex uy t\\u00edn gi\\u00e1 t\\u1ed1t\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/gioi-thieu\/\",\"name\":\"Gi\\u1edbi thi\\u1ec7u\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/6"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=6"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}