{"id":1440,"date":"2020-01-15T00:02:23","date_gmt":"2020-01-14T17:02:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/?post_type=product&#038;p=1440"},"modified":"2020-07-15T15:24:48","modified_gmt":"2020-07-15T08:24:48","slug":"xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/","title":{"rendered":"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai Accent 1.4 AT Th\u01b0\u1eddng"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gi\u00e1 b\u00e1n xe \u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf VAT, kh\u00f4ng bao g\u1ed3m thu\u1ebf tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1 v\u00e0 chi ph\u00ed l\u00e0m gi\u1ea5y t\u1edd, bi\u1ec3n s\u1ed1<\/p>\n<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng nh\u1eadn xe v\u00e0 l\u00e0m th\u1ee7 t\u1ee5c gi\u1ea5y t\u1edd t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\">hyundai v\u0129nh y\u00ean<\/a><\/p>\n<p>H\u00e0ng \u0111\u00e3 nh\u1eadn kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i tr\u1ea3<\/p>\n<p>Th\u00f4ng tin b\u1ea3o h\u00e0nh: 3 n\u0103m \/ 100.000 km (T\u00f9y \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc)<\/p>\n<p>\u0110\u1ed1i v\u1edbi \u0111\u01a1n h\u00e0ng thanh to\u00e1n tr\u1ea3 sau (COD), sau 5 ng\u00e0y n\u1ebfu kh\u00e1ch h\u00e0ng kh\u00f4ng \u0111\u1ebfn nh\u1eadn xe v\u00e0 thanh to\u00e1n t\u1ea1i Head\/Showroom th\u00ec \u0110\u01a1n h\u00e0ng s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng h\u1ee7y<\/p>\n","protected":false},"featured_media":1441,"template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai Accent 1.4 AT Th\u01b0\u1eddng - Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai Accent 1.4 AT Th\u01b0\u1eddng - Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gi\u00e1 b\u00e1n xe \u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf VAT, kh\u00f4ng bao g\u1ed3m thu\u1ebf tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1 v\u00e0 chi ph\u00ed l\u00e0m gi\u1ea5y t\u1edd, bi\u1ec3n s\u1ed1  Kh\u00e1ch h\u00e0ng nh\u1eadn xe v\u00e0 l\u00e0m th\u1ee7 t\u1ee5c gi\u1ea5y t\u1edd t\u1ea1i hyundai v\u0129nh y\u00ean  H\u00e0ng \u0111\u00e3 nh\u1eadn kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i tr\u1ea3  Th\u00f4ng tin b\u1ea3o h\u00e0nh: 3 n\u0103m \/ 100.000 km (T\u00f9y \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc)  \u0110\u1ed1i v\u1edbi \u0111\u01a1n h\u00e0ng thanh to\u00e1n tr\u1ea3 sau (COD), sau 5 ng\u00e0y n\u1ebfu kh\u00e1ch h\u00e0ng kh\u00f4ng \u0111\u1ebfn nh\u1eadn xe v\u00e0 thanh to\u00e1n t\u1ea1i Head\/Showroom th\u00ec \u0110\u01a1n h\u00e0ng s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng h\u1ee7y\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-15T08:24:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/logo.png\",\"width\":282,\"height\":26,\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"description\":\"B\\u1ea3ng gi\\u00e1 xe Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-accent.jpg\",\"width\":1200,\"height\":1200,\"caption\":\"Xe \\u00f4 t\\u00f4 hyundai accent 2019\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/\",\"name\":\"Xe \\u00d4 T\\u00f4 Hyundai Accent 1.4 AT Th\\u01b0\\u1eddng - Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-01-14T17:02:23+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-15T08:24:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/\",\"name\":\"Shop\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-accent-1-4-at-thuong\/\",\"name\":\"Xe \\u00d4 T\\u00f4 Hyundai Accent 1.4 AT Th\\u01b0\\u1eddng\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}