{"id":1474,"date":"2020-01-15T00:34:23","date_gmt":"2020-01-14T17:34:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/?post_type=product&#038;p=1474"},"modified":"2020-07-15T14:42:34","modified_gmt":"2020-07-15T07:42:34","slug":"xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/","title":{"rendered":"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai SANTA FE X\u0103ng \u0110\u1eb7c Bi\u1ec7t"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"featured_media":1464,"template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai SANTA FE X\u0103ng \u0110\u1eb7c Bi\u1ec7t - Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai SANTA FE X\u0103ng \u0110\u1eb7c Bi\u1ec7t - Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-15T07:42:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/logo.png\",\"width\":282,\"height\":26,\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"description\":\"B\\u1ea3ng gi\\u00e1 xe Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe.jpg\",\"width\":1200,\"height\":1200,\"caption\":\"Xe \\u00d4 T\\u00f4 Hyundai D\\u1ea7u Santafe\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/\",\"name\":\"Xe \\u00d4 T\\u00f4 Hyundai SANTA FE X\\u0103ng \\u0110\\u1eb7c Bi\\u1ec7t - Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-01-14T17:34:23+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-15T07:42:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/\",\"name\":\"Shop\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-dac-biet\/\",\"name\":\"Xe \\u00d4 T\\u00f4 Hyundai SANTA FE X\\u0103ng \\u0110\\u1eb7c Bi\\u1ec7t\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1474"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1474"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}