{"id":1476,"date":"2020-01-15T00:36:03","date_gmt":"2020-01-14T17:36:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/?post_type=product&#038;p=1476"},"modified":"2020-07-15T14:01:37","modified_gmt":"2020-07-15T07:01:37","slug":"xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/","title":{"rendered":"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai SANTA FE X\u0103ng Ti\u00eau Chu\u1ea9n"},"content":{"rendered":"<p>Hyundai\u00a0Santafe B\u1ea3n Ti\u00eau Chu\u1ea9n<\/p>\n<p>H\u00e3y c\u00f9ng Hyundai V\u0129nh Y\u00ean t\u00ecm hi\u1ec3u m\u1eabu xe Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n v\u1edbi hai phi\u00ean b\u1ea3n m\u00e1y x\u0103ng v\u00e0 m\u00e1y d\u1ea7u ti\u1ec7n l\u1ee3i ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi m\u1ecdi y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<h2>Chi ti\u1ebft Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n<\/h2>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f2n l\u1ea1i. C\u1ea3 6 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ec1u s\u1edf h\u1eefu thi\u1ebft k\u1ebf tinh t\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 \u0111\u00e8n chi\u1ebfu s\u00e1ng n\u1eb1m th\u1ea5p ph\u00eda d\u01b0\u1edbi l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n em Hyundai Kona.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2202\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-santafe-ban-tieu-chuan-1.jpg\" alt=\"Hyundai santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n t\u1ea1i v\u0129nh ph\u00fac\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-santafe-ban-tieu-chuan-1.jpg 800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-santafe-ban-tieu-chuan-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-santafe-ban-tieu-chuan-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hyundai-santafe-ban-tieu-chuan-1-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p>M\u1ed9t s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t nh\u1ecf n\u1eb1m \u1edf c\u1ee5m \u0111\u00e8n chi\u1ebfn s\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc khi Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u00e8n Bi-halogen v\u00e0 \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 Halogen. Trong khi \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111\u00e8n LED.<\/p>\n<p>Tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n Santafe ti\u00eau chu\u1ea9n xe v\u1eabn s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb d\u1ea3i \u0111\u00e8n chi\u1ebfu s\u00e1ng ng\u00e0y m\u1ecfng d\u1eb9t phong, c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu d\u1ea1ng 3D c\u00f4ng ngh\u1ec7 LED.\u00a0H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n pha t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng c\u0169ng s\u1ebd c\u00f3 m\u1eb7t trong phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y.<\/p>\n<p>Ph\u1ea7n l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u01a1n m\u00e0u \u0111en v\u00e0 s\u01a1n m\u1ea1 b\u1ea1c vi\u1ec1n ph\u00eda tr\u00ean thay v\u00ec Cr\u00f4m \u0111en b\u00f3ng nh\u01b0 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f2n l\u1ea1i.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2203\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/santafe-tieu-chuan-2.jpg\" alt=\"Xe hyundai santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n t\u1ea1i Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" width=\"1589\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/santafe-tieu-chuan-2.jpg 1589w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/santafe-tieu-chuan-2-768x290.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/santafe-tieu-chuan-2-1536x580.jpg 1536w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/santafe-tieu-chuan-2-300x113.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/santafe-tieu-chuan-2-600x227.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1589px) 100vw, 1589px\" \/><\/p>\n<p>Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb b\u1ed9 Lazang h\u1ee3p kim nh\u00f4m 18 inch (B\u1ea3n cao c\u1ea5p v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb b\u1ed9 Lazang\u00a019 inch diamond cut). Phi\u00ean b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n c\u0169ng \u0111\u00e3 b\u1ecb c\u1eaft \u0111i \u1ed1p l\u01b0\u1eddn m\u1ea1 Cr\u00f4m.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2204\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/duoi-xe-santafe-phien-ban-thuong.jpg\" alt=\"\u0110u\u00f4i xe hyundai santafe\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/duoi-xe-santafe-phien-ban-thuong.jpg 800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/duoi-xe-santafe-phien-ban-thuong-768x576.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/duoi-xe-santafe-phien-ban-thuong-300x225.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/duoi-xe-santafe-phien-ban-thuong-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p>Ph\u1ea7n \u0111u\u00f4i xe Santafe ti\u00eau chu\u1ea9n c\u00f3 ch\u00fat kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f2n l\u1ea1i khi kh\u00f4ng ghi d\u00f2ng ch\u1eef HTRAC<\/p>\n<h2>N\u1ed9i th\u1ea5t Hyundai Santafe ti\u00eau chu\u1ea9n<\/h2>\n<p>N\u1ed9i th\u1ea5t Hyundai Santafe phi\u00ean b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n s\u1ebd l\u00e0 m\u00e0u \u0111en, 2 phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p h\u01a1n s\u1ebd c\u00f3 n\u1ed9i th\u1ea5t m\u00e0u n\u00e2u.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2205\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hop-so-santafe-ban-thuong.jpg\" alt=\"H\u1ed9p s\u1ed1 xe santafe\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hop-so-santafe-ban-thuong.jpg 800w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hop-so-santafe-ban-thuong-768x576.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hop-so-santafe-ban-thuong-300x225.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/hop-so-santafe-ban-thuong-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p>Santafe ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 c\u00f4ng t\u01a1 m\u00e9t analog truy\u1ec1n th\u00f4ng (tr\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p l\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 c\u00f4ng t\u01a1 m\u00e9t k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1), phanh tay c\u01a1 thay cho phanh tay \u0111i\u1ec7n t\u1eed \u0111i k\u00e8m t\u00ednh n\u0103ng Autohold tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p.<\/p>\n<p>H\u1ec7 th\u1ed1ng ti\u1ec7n nghi \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb tr\u00ean Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n bao g\u1ed3m:<\/p>\n<ul>\n<li>M\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m 8 inch t\u00edch h\u1ee3p\u00a0Apple CarPlay, b\u1ea3n \u0111\u1ed3 \u0111\u1ecbnh v\u1ecb<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh 6 loa Arkamys Premium<\/li>\n<li>\u0110i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 2 v\u00f9ng \u0111\u1ed9c l\u1eadp,\u00a0c\u1eeda gi\u00f3 h\u00e0ng gh\u1ebf sau<\/li>\n<li>Kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng n\u00fat b\u1ea5m<\/li>\n<li>G\u1ea1t m\u01b0a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng<\/li>\n<li>Gh\u1ebf l\u00e1i ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n<\/li>\n<li>L\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 tr\u00ean v\u00f4-l\u0103ng<\/li>\n<li>Ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh<\/li>\n<li>G\u1eadp h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m t\u1eeb khoang h\u00e0nh l\u00fd<\/li>\n<li>M\u1edf c\u1ed1p \u0111i\u1ec7n<\/li>\n<\/ul>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2206\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/noi-that-santafe-tieu-chuan.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t xe santafe v\u0129nh ph\u00fac\" width=\"1000\" height=\"714\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/noi-that-santafe-tieu-chuan.jpg 1000w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/noi-that-santafe-tieu-chuan-768x548.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/noi-that-santafe-tieu-chuan-300x214.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/noi-that-santafe-tieu-chuan-600x428.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<h2>H\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n tr\u00ean Santafe ti\u00eau chu\u1ea9n<\/h2>\n<ul>\n<li>Camera l\u00f9i<\/li>\n<li>C\u1ea3m bi\u1ebfn l\u00f9i<\/li>\n<li>Ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS<\/li>\n<li>Ph\u00e2n b\u1ed5 l\u1ef1c phanh \u0111i\u1ec7n t\u1eed EBD<\/li>\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BA<\/li>\n<li>Ki\u1ec3m so\u00e1t \u1ed5n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe VSM<\/li>\n<li>C\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESC<\/li>\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c HAC<\/li>\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 xu\u1ed1ng d\u1ed1c DBC<\/li>\n<li>Ch\u00eca kh\u00f3a m\u00e3 h\u00f3a &amp; ch\u1ed1ng tr\u1ed9m Immobillzer<\/li>\n<li>6 t\u00fai kh\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<h2>\u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/h2>\n<p>Phi\u00ean b\u1ea3n Santafe ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb hai phi\u00ean b\u1ea3n t\u00f9y ch\u1ecdn l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng v\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 d\u1ea7u v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 2 b\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<ul>\n<li>\u0110\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng 2.4L s\u1ea3n sinh c\u00f4ng\u00a0su\u1ea5t 188 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 241 Nm<\/li>\n<li>\u0110\u1ed9ng c\u01a1\u00a0Santafe 2.2 d\u1ea7u Th\u01b0\u1eddng 1 c\u1ea7u Ti\u00eau chu\u1ea9n\u00a0s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 200 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 441 Nm<\/li>\n<\/ul>\n<p>Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng\u00a0Drive Mode v\u1edbi 4 ch\u1ebf \u0111\u1ed9: Eco \u2013 Comfort \u2013 Sport \u2013 Smart mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m kh\u00e1c bi\u1ec7t.<\/p>\n<h2>Th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2207\" src=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/thong-so-ky-thuat-santafe.jpg\" alt=\"Th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt xe santafe\" width=\"1407\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/thong-so-ky-thuat-santafe.jpg 1407w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/thong-so-ky-thuat-santafe-768x524.jpg 768w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/thong-so-ky-thuat-santafe-300x205.jpg 300w, https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/thong-so-ky-thuat-santafe-600x409.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1407px) 100vw, 1407px\" \/><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.hyundaivinhyen.ml\/hyundai-vinh-yen\/\">Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/a> hi\u1ec7n c\u00f3 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n Santafe 2020, Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7\u00a0Hotline: 097 780 28 35\u00a0\u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n t\u1eadn t\u00ecnh nh\u1ea5t 24\/24.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hyundai\u00a0Santafe B\u1ea3n Ti\u00eau Chu\u1ea9n H\u00e3y c\u00f9ng Hyundai V\u0129nh Y\u00ean t\u00ecm hi\u1ec3u m\u1eabu xe Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n v\u1edbi hai phi\u00ean b\u1ea3n m\u00e1y x\u0103ng v\u00e0 m\u00e1y d\u1ea7u ti\u1ec7n l\u1ee3i ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi m\u1ecdi y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Chi ti\u1ebft Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n Thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n [&#8230;]\n","protected":false},"featured_media":1464,"template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai SANTA FE X\u0103ng Ti\u00eau Chu\u1ea9n - Hyundai V\u0129nh Y\u00ean<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Xe \u00d4 T\u00f4 Hyundai SANTA FE X\u0103ng Ti\u00eau Chu\u1ea9n - Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hyundai\u00a0Santafe B\u1ea3n Ti\u00eau Chu\u1ea9n H\u00e3y c\u00f9ng Hyundai V\u0129nh Y\u00ean t\u00ecm hi\u1ec3u m\u1eabu xe Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n v\u1edbi hai phi\u00ean b\u1ea3n m\u00e1y x\u0103ng v\u00e0 m\u00e1y d\u1ea7u ti\u1ec7n l\u1ee3i ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi m\u1ecdi y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Chi ti\u1ebft Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n Thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t Hyundai Santafe b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n [...]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hyundai V\u0129nh Y\u00ean\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-15T07:01:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/logo.png\",\"width\":282,\"height\":26,\"caption\":\"Hyundai V\\u0129nh Ph\\u00fac\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"description\":\"B\\u1ea3ng gi\\u00e1 xe Hyundai t\\u1ea1i V\\u0129nh Ph\\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/xe-o-to-hyundai-santafe.jpg\",\"width\":1200,\"height\":1200,\"caption\":\"Xe \\u00d4 T\\u00f4 Hyundai D\\u1ea7u Santafe\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/\",\"name\":\"Xe \\u00d4 T\\u00f4 Hyundai SANTA FE X\\u0103ng Ti\\u00eau Chu\\u1ea9n - Hyundai V\\u0129nh Y\\u00ean\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-01-14T17:36:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-15T07:01:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/\",\"name\":\"Shop\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/\",\"url\":\"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/shop\/xe-o-to-hyundai-santa-fe-xang-tieu-chuan\/\",\"name\":\"Xe \\u00d4 T\\u00f4 Hyundai SANTA FE X\\u0103ng Ti\\u00eau Chu\\u1ea9n\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaivinhyen.ml\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}